復仇者3呢幕點解唔見左

預告片入面有hulk但係佢都冇變身？

Marvel 昆鳩你班傻閪

商品說明條例

可能M4 出返呢

樓主走先 我幫你頂住

預告不能作準郁都唔係第一日

Iron Man 2開頭得Tony自己跳落機
Trailer 就係Pepper 掉個頭盔落機，Tony再跳落去

一開波咪出咗咯，打輸咗